［葵涌］亞蛇好野，和宜個道交通燈陷阱

葵星停車場門口
T字路口抄牌塞死整條左線
同時妨礙葵星停車場出口出車
令前方塞死後，
轉和宜合道車輛慢車，
警狗再在轉角位捉因前方抄牌慢車，
踩班馬線車輛，將車輛趕到抄牌位抄牌，再做成塞車，無限loop，真係無L敵

亞蛇好野，捉哂d職業司機